กระโปรง
สั้น
จนกระทั่ง
วันนี้
ค่าย
เกม
ประกาศ
ทลาย
กำแพง
เพศ
เกม
เวอร์ชั่น
ล่าสุด
ก็ตาม
ทรงผม
ที่มา
บวก
เสื้อผ้า
ทรงผม
จัดจ้าน
ผู้
เล่น
เลือก
ตัวละคร
เพศ
ทางเลือก
ภาพ
ข้อจำกัด
เรื่อง
รูปร่าง
หน้าตา
ตัวละคร
เพศ
ทางเลือก
สามารถ
เลือก
เสื้อผ้า
ทรงผม
หลากหลาย
ยุคสมัย
เกม
เวอร์ชั่นอัพเดต
เสื้อผ้า
แม้กระทั่ง
ดู
แฟชั่น
เพียง
ชาย
หญิง
เท่านั้น
ปกติ
4
4
4
Kotaku
Sims
Sims
Sims
Sims
Sims
The
The
The
The
The

